白俄班手足又送頭~~開學日，學生集會遭防暴警員無理拘捕

【白俄羅斯開學日，學生遭防暴警員無理拘捕 】

適逢白俄羅斯開學日，有大學生發起罷課行動抗議執政26年的總理總統盧卡申科遲遲未有回應民意。在當地時間9月1號，有約幾千名學生在首都的獨立廣場集合。在和平的罷課集會進行同時，防暴警員在另一方進行拘捕行動。片段中顯示多名手無寸鐵學生被防暴警員粗暴地拘捕。事件中至少40名學生被捕。

連登仔: 傻仔 又送頭 集會遊行街頭抗爭有咩用?